{"translation-revision-date":"2021-02-08 19:38:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Clear color":["Rengi temizle"],"Select default color":["Varsay\u0131lan rengi se\u00e7"],"Select Color":["Renk se\u00e7"],"Color value":["Renk de\u011feri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Clear":["Temizle"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/color-picker.js"}}